塞屌！個個話塞邊度塞邊度！

個個都話要塞乜隧乜隧！咁樣就可以阻邊區既人返工！
講到尾你班含家自私撚鏟，剩撚係想自己搭巴士時被塞，影相拎假被罷工就當支持罷工！
醒下啦仆街！係度期待被塞，連工都唔敢罷？仲要好意思叫人幫自己塞條返工路線！自己就係度等成果！
你係巴士上面要做野好難咩？2條友係下層打交，架車都停駛啦！

西鐵塞左啦